又有日本人出抗爭相集la,4000yen一本,唔買都入去比個like la

今次係大袈裟太郎さん aka 猪股東吾さん

黃到twitter都要寫光復香港，be water my friend
本寫真集叫moment of the water

淨係個封面已經好好J
Inomata san fb link:
相集課金link:
相集twitter 宣傳link
唔買都同我入去like爆佢

自推

自推兩次

push

自推三次

仲有埋youtube trailer

佢youtube channel都有唔少發夢既片

推

cls 依啲有用post無人推

多謝巴打

一陣又比人批鬥

Push

睇佢twitter youtube facebook都超多香港野，唔怕d五毛分化

人血饅頭

點ship黎香港？

太多本

已無價值

幾吸引播

支持

剩係送日本國內？

問左佢，佢話可以1000yen寄黎，或者等肺炎冇咁勁佢親自黎香港賣

*可能親自黎香港賣

推唔起

先前有個日本人又係賣相冊？
我搵唔番條link

五毛好快就會入講「人血饅頭」黎咬佢

this?

好似幾正

7-11啲榮光歲月死貨

你盡力了嗎？

Pish

買咗7–11光榮歲月先！

你課金買 佢就寫多D
當係課金買BACKUP歷史同做宣傳